一通新版

d windows 唔可以拉郁下d 位既。。。。

用html5？

個介面好垃圾 要禁好多下先睇到野

Link?

得喎

aggar

同原本分別不大...
交易到就得...其他不重要

痴線 邊個天才設計架
可唔可以比人整啲Hotkey 禁死人咩

Btw 都2020年整個App真係咁難?

仲要冇左重連功能

仲睇緊有咩禁 個Menu就鳩縮想點

d 制禁完幾秒後自動縮返入去
邊撚個設計

諗緊轉台了
DKLM, 打唔數落盤既，做盤既價又亂咁quote

WTF!!!!

分別好撚大
簡單直接d,得唔撚得，下下要禁好多野去call畫面

我又正股又期權，咁多步驟先call到界面出來，咩撚價都唔同西啦，去食屎啦一通

下拉呢個design真係好on9

我通常一次過開晒, 1正股2期貨HSI HHI, 記錄
我唔介意花少少時間

真係難，我見好多時要請成team 人 full time 坐係度做development

全部野都係老世自己寫 佢識幾多就寫到幾多

去抄啦

login 唔到

LGOIN 到

電話唔得
試下電腦

用一通得兩類人
1。食屎狗
2。食開屎

電腦login到
不過d字好撚細
resolution 大左係好好
不過可唔可以比個客set 下

比咁多時間寫都係咁垃圾

根本佢寫programming 能力去到上限 又唔進修又唔俾人整 你俾幾多時間都係一樣

手機終於唔洗開m版

on99
開個記錄要click 5下

投資>帳戶 冇紀錄個製？

痴線， 沽期set止賺變左set止蝕

一通-投資-賬戶-持倉-記錄
5下

只要有人同佢講肯唔收錢整就會有app用

已經搵到bug
睇完一隻期權
想轉去另一隻係轉唔到

個 UI 好 hea

所有可以熄左個視窗再開返解決到既問題就唔係問題

有邊間零佣轉會推介？ 唔用富途

一通個戶口可以清倉了

係要del左個字先再禁

係
以後打number 仲快

想問點睇交易紀錄 冇 L咗 ge

我都想轉, 真係頂唔住

佢唔比返個橫排MENU人CLICK 做乜

廢佬公司應該係要收檔

已經唔係想，二月前必清倉，唔係仲有d倉底野，一見到佢個咁的介面就收佢皮啦

1.之前話功能一樣
屌你，禁撚死我呀！
2.幾時有電話app!
3.電話用係咁禁點玩呀！
4.落盤講求快，下下咁多野禁

總結，永不錄用

重點
可能佢未識寫返

快d走
多d人走
可以快d
呢間仆街野賺幾多都唔會改善下d速度

我唔算trade得密、如果唔係邊用到一通

但個咁正的ui 好似中學生d project咁，所以不了

真係走先算啦 班友咪有係日日屌日日用

嘩 一通我屌你老母 懷舊呀？ 時代倒退呀 屌
彈個細視窗出黎又唔撚係可以多開
個盤又on99自己收反埋
睇乜都㩒餐死
開個持倉都要撚咁多下 痴撚線
咩邏輯 咁撚法 已經無day trade客 （應該一路都無）究竟做咩賺錢？ 期權？期貨？外匯？
我諗正業應該係約車

呢間廢野D佣好平咩...仲要用
股票出邊最平都係$2-5蚊起, 致富都係0.1%

總有人貪平

可唔可以將一通html5網站列入
活化世界文化遺產機構 ?

岩岩開來睇，無你地講得咁差wo

用開hsbc

有錢搞車無錢搞app

你實戰過就知

細視窗無論電腦廿幾吋mon定電話都超細
開個交易記錄要click幾下,舊版簡陋極都冇咁煩
login要驗證器~無app~無美股~

想轉倉 不過又想同ib個美股倉分開

hk no it

有一通既post 就有佢

一通最高幾lv？

舊版企理好多，新牌開個廿大升幅都要撳4次。

一通賺咁多錢都唔擺啲錢整好系統
遲早無人用

一通條數好易計，月trade數X5...
DKLM, 成日係度扮豬賺唔到錢，我就覺得發過豬頭

一通一日鳩估最少10萬條trade

save低個setting
之後就唔洗搵記錄
而家放大返125％就差唔多
同埋果粒19 icon 變一排打棟會好好多
好撚心佢睇下自己d客trade咩多
方便下自己d客
個死肥佬柒下柒下

出過mass email 上年6000萬 今年4000萬

一般平價證券行收入唔會靠佣金

多數而言靠：
客戶存款（存落銀行起碼有1%年利率）
孖展息
Market maker
Prop trade

俾月費無限級

當你每日有10k 條trade
一年都10k X 5 X250=12m

唔計佣～唔係瓜～

有月費？
月費點收？

而家新plan $0.5一宗 你用緊個個係舊plan

唔比錢呢
最有錢果個客幾千萬放你地行
真心癲

㩒增值自己睇

應該賺錢嘅
我用左6年
15年搞排名果時已經見到幾千萬

到底佢被人迫害到咩地步

冇野了
唔記得要按佢粒野先彈出嚟

其實有幾樣野想加返
1. 最頂short key
2. 時鍾
3. 排名表

死埋

唔比新股你抽

買港股都算
仲要用一通

你咁樣你老闆個名

用

一通之前講一年賺5000萬

新版搵唔到舊版嗰個期權摘要, 有D唔方便

今日7隻新股 宜家一通抽新股畫面竟然話冇新股可以抽

真心痴線

大家出年再抽啦

致 一通客戶：

一 通 網 約 車 2021 年 折 扣

一通集團的網約車服務已推出半年，雖然遇上新冠肺炎疫情令市民外出機會減少，但網約車出行次數仍見平穩地增長，可見客戶對優質代步服務的需求不減。尤其是在傳染病肆虐期間，衛生及安全的交通工具才可保障乘客的生命。

在新的一年，一通客戶可繼續享受乘車折扣︰在約車時於「優惠代碼」輸入「2021」便可享受行車距離六折收費，全年生效。

一通在此祝客戶在新一年出入平安、生活安康！

如對上述服務有任何查詢，可電郵至info@i-access.com。

此致

一通投資者有限公司

真係垃撚圾級
十鳩幾年flash到依家都無APPS已經一絕
諗住出新野會有改善
點知個界面仲撚衰過flash個時

賺幾千萬連拎一百萬寫個webpage/app 都唔做

其實原本佢可以做到好大 可惜不思進取
而家市佔率比支牛搶晒
唔識寫app咪請人幫佢寫囉

不如話佢賺幾千萬, 加少少人工或者出花紅都唔做

有 app 都無用啦
就算佢寫左個 app 出黎
個製成品都係比牛牛屌打

唔會, 貪平果班都係會用返一通
想佢整APP唔係要功能多, 係方便係手機買賣, 有網頁版功能就夠

外匯呢舊野咩黎？落盤個掣click落去又冇反應

同問
主要想睇下入面有咩玩

支持左佢超過10年
但今次html5真係唔好用
個版面明明咁大做乜要搞到D字咁q細
我老人家要按好多次+號黎放大真係唔方便

無反應=plan會出，但唔知plan幾耐

電話細mon ,開啲視窗會show 唔哂個介面， 又鎖死唔俾向右拉，搞到連縮細個介面都唔得， 有無ching 都係咁？

佢個團隊功能都起碼plan左10年

係喎
諗住手機都有得用網頁版咁正

月結單係咪仲未出？

html5 好多bug, 做期權做明明市價做緊 0.86/0.90 先算
屌佢老母, 我一 short 個價佢開 0.7幾, 即係仲低過市價
會唔會連按金權金都會計錯

最後掛0.87 即賣到

有無人一開之後等好耐都無入帳號同密碼果個box彈出黎淨係得版吉

有時係會咁

要click左上一通個logo先會彈出黎

改電話號碼唔係用OTP，係要你同事打電話黎確認 好撚高科技
你同事好好禮貌

新版點睇返交易紀錄個版

作為一通的曾經用戶
歡迎一通搵我重新設計過個界面 最多收平啲

我一部電腦自動彈login 出嚟, 另一部點都彈唔到出嚟...

持倉 紀錄

新版仲撚衰
不過 5蚊deal 長揸算撚數

個新版會唔會再有更新下 改價冇左加減好煩

唔會一條友寫晒呀

唔出奇
話晒都寫左十幾廿年

岩岩想登入都登入唔到 連比我打ac pw個位都冇
係咩玩法

app 呢

又死ser

市場太熱，幫你地冷靜下姐

證券死左

仆街一通改唔到價冇左幾千蚊

2021年都仲可以死ser,回到廿年前

垃圾到直頭報唔到價

死ser

賣到買唔到 好撚野

佢哋係咪用緊winxp呀

賣到

今朝到而家都未試過call到隻股票出黎，點解你地賣到

屌佢老尾
睇住佢昇

係持倉到禁沽

係喎，仲以為佢死晒，原來只係死左一半

係唔係受制裁D股份call唔到出黎買呀

諗住加倉信義光能點知死Server

用到未

"加"倉可以係持倉到禁買

其實係咪只係死個落盤

仲未搞掂

仆街

有冇諗過整返

屌你老母 一通死垃圾

仲未得 垃圾到

完全錯過晒

好能嬲

屌佢老母,賠錢

仲衰撚過flash

屌，㩒證券報價乜撚都show唔到

宜家真係企左係到 想買都買唔到

要轉台， 頂佢唔順

等咗成個鐘

邊間好

乜撚嘢廢台嚟

笑左
一通升市都玩溶斷

個新介面衰撚過flash
互聯網世界用十幾廿年歸納出黎既介面佢唔用
自己整個反時代圓盤式設計

救撚命我要入市呀

好返了

個碎股版咩事

買得啦

係咪又死左

為左慳個幾蚊手續費，又miss左一個小升浪（笑）

係無咁兩轉起碼

朋友話用ib
富途都好過一通
一通成日斷線

屌佢老尾
9：15左近右冇死
ao買到941
但近9：20就死左
只可以嚮持貨果到用買/賣

屌 期權交易嗰度係咪唔可以打number搵股 要打英文？
打PAI先買到2318嘅OPTION嘅

點解唔識彈登入舊野出黎,已經兩日

打2318都得

唔中新股又唔退錢。。。

唔退應該中
可能太多
等一等

平時唔係朝早知？

人要幾低賤先會堅持用一通

今次太多掛
個日一日上七隻 又要轉版 你唔覺壞左咩
通常唔中好快退錢

又login 唔到, 新版無做壓力測試嗎

收息平

屌入唔到

用平野係咁架啦 好出奇啊？

等連線等成3,4分鐘

幾好用，加強左溶斷功能

又死左

又死

呢樣真。。。個死人圖形menu好鐘意縮返入去
好炆

M版

係咪死左

點解一通仲好自豪個柒頭 design ?

真係好能慢同難用

一通訓練緊你地反應速度
炒股一慢兩秒 機會就冇咗

太難用， 今日想買股， 按完之後d 股升得好急， 一通個記錄又唔知係邊， 搞到我搵咗好耐先改到價單

決定退會， 轉牛牛

夜晚都死機

唔係掛？

我想攞走d 錢， login 唔到， load 唔到

login 唔到？

我全家3個人加埋都有5球嘢喺一通玩

9:15-9:30 一通點會login 到啊 咪玩啦

現時沒有新股可供申請！

沒事兒！

屌戇鳩到爆
頭先撳現金認購／按金認購都無反應
而家仲要彈「現時沒有新股可供申請！」

一通更新完廢到嘔

想知今日跌幾百點 一通有冇熔斷？

傻西老細嚟 間公司有冇其他股東投票換走佢？

on9 轉左台了 個login又係on9

唔比你抽新股tim 呀

點解無得抽, 想俾5.5佢賺下

屌轉會, 原本拎黎坐貨
但真係頂唔順

其實一通仲有無新客
正常全部後生仔都去曬牛牛 IB SOFI
舊客都應該愈黎愈少?

我用一通call 車好爽

點解要咁辛苦自己?

dllm點解一通冇快手IPO？

沒事兒！

新客點都有，但上升幅度點會夠人地多
人地行十步你先行兩步
慢慢累積落黎差距自然大

無得抽IPO 咁趕客

用慣左

唔做抽新股？

見唔到有快手IPO

做埋d 咩call 車都唔做好本業。

等死吧

一通射倉去其他，要幾多日

一通個邊預1-2日

無事無事，整緊

轉哂去新個邊，係咪自己入返d 成本價

係，輸到無眼睇個陣可以改價安慰下自己

但futu 好似無得咁？

起圖show 唔到

sofi 咪玩啦

今朝有無人係確認咗認購咗快手

幾點有快手？

今次一通好正，抽快手要鬥快手，今朝見過而家唔見左

有咩？

有，見過一陣就無左

應該無得抽。。就黎截止

dllm點解唔俾人抽

係咪員工都開始流失

系統唔掂，連新股孖展賺錢野都唔做

人哋話搞網約車都賺到笑，幫客抽新股呢啲冇錢賺不做了

有無人打得通客服電話

唔係有外判咖咩
有幾間都係買Tradego個app

留d 名自己公司抽

頭先係times square食飯，早知上去睇睇

會唔會執左

打咗幾次都冇人聽

不過之前上親去都係得兩三丁友

會唔會就汁

直頭打唔通。。

得兩三個人聽電話 由朝聽到黑 畀我就quit啦

一通上市可能有幾手wor

有糧出已經好彩。。仲上市

一通好難執

可能驚你地班友仔DDOS一通,打算收市先開返ipo

一通上市講左好多年啦 仲有人信
記得兩三年前已經有前職員開po講話應該就上 點知到依家都

咪係, 咁鬼平佣大把人細注動物執格仔

邊有咁易執

整好可否單聲,感激不盡

我一個月都俾3000蚊佣金一通

盤數過唔到啦 好似係

仲未有

簡直係清泉, IPO錢都唔想賺

快手抽左。

之後又無左

你竟然抽到快手

唔好打啦，佢地幾個唔係剩係電話，仲要做埋分行前線，覆埋email,網上查詢，俾條生路人行下啦，新股個到等多陣應該ok架啦

一通集團創辦人兼行政總裁宓光輝則提醒，散戶借孖展同時亦要留意還息風險，若還款當日戶口未有足夠金額，隨時被券商沽出股份。

老細你幾時放出嚟

諗多左而家監管辣到咁，好低機會出事

整返好但孖展俾我搶哂了

仲未有喎

Sorry,岩岩又收左皮

整番好了

有了,但爆曬

心通都無得孖

係咪無銀行想做佢生意

屌無哂孖展額

孖展就去第二間行啦
雖然現金我都覺得應該去富途，暗盤靚價
規模細既證券行俾到既孖展額好低
呢幾日你可以keep住㩒得運到既

樓主pin呢個啦 睇見都慘

其實點解要有限額？ 銀行錢都唔賺？
無知一問

聽個電話洗幾耐

okok
在線查詢按咗「清除」

醫渡我連乙組做到架

銀行資金都唔係無限，銀行自己本身有做，同時好多大行都會問你借孖展

幾錢本
借幾錢

睇運架咋

上嚟存股應該見過你

又收咗皮
on79

但而家係禁出黎話無新股

現金都唔比人抽

因為有人用囉

點會
仲有一班人貪佣金平

食開屎

健倍放孖展做咩尻呢將錢放快手心通好過啦

屌~~咁夜突然放出心通出黎,仲要無孖展額??

想問心通係咪第一分鐘出黎就已經爆孖展額?

整完你 D 資料通街放好唔好?? 整app, 介面, 安全性, server 每一樣都可以獨立一科學科來。

想問下新板邊個位可以㩒在線查詢？

左上粒的，系統，查詢

on9問題,一通有冇限制現金申請幾多手?
例如:戶口可提現金可以買到23手, 但佢個drop down list 最多可以申請2000股(20手)

係因為hkex news 認購文件到認購20手跳落下一格既手數你唔夠錢
Eg 20手下一個認購單位可以係30手，無得揀23手

終於知道點解

其實聽日快手同心通會唔會加孖展額？

呢位一通職員真係好
收工都要答問題

update 左ios

個一通驗證app 開唔到

點login...

同埋點解而家一手無得用孖展

其實一通係咪間接話比人知。ipo 就唔好起佢度抽？

焗你孖夠10萬up 收多你$100手續費

佢孖展額都無

想收多100 都無機會wor

佢有架俾人秒搶哂咋嘛
收多$100都俾人秒搶，點會收少$100益傻散
熱門野要搶孖展就搵大行啦

貝康唔hot, 都無哂wor

我懷疑根本無開孖展，或已被熟客留晒，我今朝一開波去搶都無。

點解宓主席寧願搞網約車都唔開個美股比客玩？

貝康出面都搶到傻啦富途細貓中銀都無哂啦
d孖展俾哂快手，而家出面搵心通孖展都難，貝康更難

明，剩係做熟客生意姐係

約車d車貴呀可以用好多錢買，之後二手賣俾好朋友。

點解唔轉2161d額俾2160，2170？？反正2161都用唔晒嫁啦

一通股票市值出事? 條數錯曬

新股又申請唔到，搞乜鬼

係咪比人屌得多
加左個隻手指
柒到核爆

其實點解唔自動彈出嚟, 要人撳多下

我都唔知
功能限左？
今時今日科技野界面最多改版唔慣
越整越柒真係第一次見

仲未申請到

頂佢！如果聽朝截飛前都申請唔到我一定打去證監投訴囉

仲話想上市
SFC/ HKEx 一上你個網都唔撚批啦下麻？

係咪又死左

禁更新，個更新制無埋

其實一通比月費果啲服務係咩黎

已經諗緊換撚左佢 而家大把免佣既
就算支牛咁好都係15蚊trade

睇到盤

取消落盤個頁面係咪冇左

呢個問題，無人試過？

成日禁無左反應，個制唔出返黎

又要logout 再login

係 好低能

其實姐係hang 到死左，都幾大問題

其實一通個戶口等級有咩用

又死？